我知道同房幾個同事會互相 whatsapp，但我從來無收過佢地 message

好想傾計，返工到收工一句野都無講過

到底我做錯乜

毒撚嘅宿命，一個人果時孤獨，一班人果時更加孤獨

新入職 ？

見到佢地成班笑，但自己比人排除左響入面，真係好 sad
但其實人地又無心，只係純粹無搵你咁解

存在感低到一個點

算啦，呢啲圈子冇得勉強
自己一個重自在
利申翻左三個月都冇人add過我入任何group

我係成 team 最早來果個

好想有個契機比我離開 毒撚 呢個框框

係咪平時扮老屎忽呀咁

準時出糧就得啦

我試過成條team食飯 都唔叫我啦
總之同事之間係冇感情可言
因為工作需要 先促使你地有溝通
一放左工 跟本同陌生人冇分別